想去台灣讀一年歷史碩士 求推介

小弟畢業之後做左2年full time
想儲一筆錢之後去台灣讀一年書+環島旅行
小弟本身大學讀文科

巴絲有無推介？

台灣跟美制,只有兩年制MA,通常讀6個-8個course + research thesis + 答辯

你要一年制純coursework 果d 可以揀返香港

台灣master係coursework+research
要defense
係台灣讀文科碩士一年想grad一定發緊夢
至少3年起跳[engine/sci 2yrs/2.5yrs]
你research interest係?

台灣碩士 無一年
兩年走到算好彩